[民意]不合作運動 = 俾你攞正牌遲到

你個人意願唔罷工都唔緊要

但只要件事上升到新聞層面

不合作運動其實係俾緊你遲到理由

點解有人會唔支持

中環撚表示今朝做完gym 而家施施然食緊早餐再返決定返唔返公司

推 要早D宣傳 最好SEND晒俾各報館/電台

不能同意更多

一路食早餐順便一路睇返721警犬點使用過份武力

順手睇埋白衫打手打市民惡行 提返自己個政府有幾仆街

遲到 =

壞處:
1. 扣人工
2. 用多D時間做返未做既野

好處:
????中途搭車聽耐D歌??

由遲到半個鐘，再遲到半日，再遲到全日
要進化架

Push

香港人真係好中意翻工

如果唔係parttime 都扣人工？

呢D 閪工真係早走早著

好處可以再多D, 只要你遲出門口

你係屋企自己煮埋早餐都仲得

所以唔洗你一黎就罷

而家就係俾個方法你 用最少成本地攞返自由時間做自己野

不合作運動除左fight for 香港既freedom, 仲可以fight for 自己既freedom

香港人咁期待打風黑雨

而家有人幫你製造埋人做十號波又係度屌

唔理解

金鐘站 突發

請同時關注幫大家製造自由時間既義士